車公可能上年犯左國安法，所以今年無得拜了

【最新】政府宣布取消今年農曆年宵市場及沙田車公誕新春市

比卡超：天庭並唔係法外之地

天庭自古。。。

等天譴啦

落幾個雷劈鳩死曬呢班港共冚家剷